《Do Not Split》 《不割蓆》終於可以上網睇

第 93 屆奧斯卡金像獎於公布最終入圍名單，頒獎禮將於四月舉行。

香港抗爭電影《Do Not Split 不割席》入圍最後5強。

大家睇爆佢，唔好忘記屬於我哋香港人嘅歷史。

入面有好多場面
包括中大理大、10.1 仲有好多好多

依個係屬於我哋香港人嘅歷史

「人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭。」

其實youtube 都有

睇爆佢